{
    "bg" : "http:\/\/favotec.com\/w2a-scripts\/configs\/bg.jpg",
    "pages" : [
        [
            {
                "param" : {
                    
                },
                "type" : "image",
                "value" : {
                    "baseUrl" : "http:\/\/miu08.de\/",
                    "linkToUrl" : "http:\/\/miu08.de\/",
                    "type" : "http:\/\/miu08.de\/wp-content\/uploads\/LOGO1.jpg"
                }
            },
            {
                "param" : {
                    
                },
                "type" : "button",
                "value" : {
                    "baseUrl" : "http:\/\/miu08.de\/",
                    "linkToUrl" : "http:\/\/miu08.de\/unternehmen\/",
                    "type" : "Unternehmen"
                }
            },
            {
                "param" : {
                    
                },
                "type" : "button",
                "value" : {
                    "baseUrl" : "http:\/\/miu08.de\/",
                    "linkToUrl" : "http:\/\/miu08.de\/karriere\/",
                    "type" : "Karriere"
                }
            },
            {
                "param" : {
                    "textSizeOffset" : 6.0
                },
                "type" : "block",
                "value" : {
                    "baseUrl" : "http:\/\/miu08.de\/",
                    "type" : "<div class=\"headline font-inherit fontsize-m fontweight-700 lh-inherit align-left transform-inherit heady\" style=\"margin: 0 0 0 0;\">Media Impression Unit 08<\/div>"
                }
            },
            {
                "param" : {
                    "textColor" : "#297a63",
                    "textSizeOffset" : -3.0
                },
                "type" : "block",
                "value" : {
                    "baseUrl" : "http:\/\/miu08.de\/",
                    "type" : "<h1 class=\"headline font-inherit fontsize-m fontweight-700 lh-inherit align-left transform-inherit \" style=\"margin: 0 0 20px 0;\">Digitalagentur f\u00fcr mediale Kommunikation in Ludwigsburg &amp; Stuttgart<\/h1>"
                }
            },
            {
                "param" : {
                    
                },
                "type" : "block",
                "value" : {
                    "baseUrl" : "http:\/\/miu08.de\/",
                    "type" : "<p>Die Media Impression Unit 08 GmbH entwickelt mit Leidenschaft kreative und kundenspezifische L\u00f6sungen. Als digitale Querdenker setzen wir neue Ma\u00dfst\u00e4be und sind <strong>Impulsgeber f\u00fcr effiziente Online Kommunikation<\/strong> und \u00fcberzeugende Visualisierungsl\u00f6sungen. Unsere Kompetenzen liegen in der exzellenten Vermittlung von Information und Kommunikation, die bleibenden Eindruck hinterl\u00e4sst.<\/p>"
                }
            }
        ],
        [
            {
                "param" : {
                    
                },
                "type" : "image",
                "value" : {
                    "baseUrl" : "http:\/\/miu08.de\/unternehmen\/",
                    "linkToUrl" : "http:\/\/miu08.de\/",
                    "type" : "http:\/\/miu08.de\/wp-content\/uploads\/LOGO1.jpg"
                }
            },
            {
                "param" : {
                    
                },
                "type" : "block",
                "value" : {
                    "baseUrl" : "http:\/\/miu08.de\/unternehmen\/",
                    "type" : "<h1 class=\"headline font-inherit fontsize-m fontweight-700 lh-inherit align-left transform-inherit \" style=\"margin: 0 0 20px 0;\">Unternehmen<\/h1>"
                }
            },
            {
                "param" : {
                    
                },
                "type" : "block",
                "value" : {
                    "baseUrl" : "http:\/\/miu08.de\/unternehmen\/",
                    "type" : "<p>Die Media Impression Unit 08 GmbH ist eine inhabergef\u00fchrte Digitalagentur mit Sitz in Ludwigsburg. Unseren Kunden bieten wir Produkte und Services rund um das vernetzte Leben und Arbeiten.<\/p>"
                }
            }
        ],
        [
            {
                "param" : {
                    
                },
                "type" : "image",
                "value" : {
                    "baseUrl" : "http:\/\/miu08.de\/karriere\/",
                    "linkToUrl" : "http:\/\/miu08.de\/",
                    "type" : "http:\/\/miu08.de\/wp-content\/uploads\/LOGO1.jpg"
                }
            },
            {
                "param" : {
                    
                },
                "type" : "block",
                "value" : {
                    "baseUrl" : "http:\/\/miu08.de\/karriere\/",
                    "type" : "<div class=\"wpb_row vc_row-fluid standard-section section  section-no-parallax  stretch   \" data-speed=\"1\" style=\"padding-top: 100px; padding-bottom: 60px; \"><div class=\"col span_12 color-dark left\">\n\t<div class=\"vc_col-sm-12 wpb_column column_container col no-padding color-dark\" style=\"\" data-animation=\"\" data-delay=\"\">\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<h1 class=\"headline font-inherit fontsize-m fontweight-700 lh-inherit align-left transform-inherit \" style=\"margin: 0 0 20px 0;\">Erfahrene(n) Entwickler\/in (PHP)<\/h1>\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element \">\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p>Die Media Impression \u2013 UNIT 08 ist eine inhabergef\u00fchrte Digitalagentur mit Sitz in Ludwigsburg. Als Full Service Internetagentur zeichnet uns neben umfangreicher Erfahrung in der Entwicklung webbasierter L\u00f6sungen, Applikationen und interaktiver L\u00f6sungen im Raum, auch modernste Design-Kompetenz aus.<\/p>\n<h3><strong>Was wir suchen?<\/strong><\/h3>\n<p>Dich in Festanstellung mit:<br>\nTechnischer Ausbildung oder Studium sowie mindestens einj\u00e4hriger Berufserfahrung<br>\nSehr guten Programmierkenntnissen in PHP<br>\nKenntnissen in HTML5 \/ CSS und JavaScript<br>\nDatenbank- und SQL-Kenntnisse (prim\u00e4r MySQL)<br>\nGesp\u00fcr f\u00fcr Design und dessen Umsetzung<br>\nErfahrung im Umgang mit E-Commerce-Systemen<br>\nErfahrung im Social-Media-Umfeld<\/p>\n<h3><strong>Was Du bekommst<\/strong><\/h3>\n<p>Du arbeitest mit uns in einem projektorientiertem Umfeld. Als Teil des Team \u00fcbernimmst Du die Entwicklung verschiedener Projekte. Es erwartet Dich ein offenes Team mit viel Spass und Freude an der Arbeit. Unser Arbeitsumfeld haben wir uns modern, freundlich und herzlich&nbsp;gestaltet.<\/p>\n<h4><strong>In Festanstellung<\/strong><\/h4>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t\t<\/div> \n\t<\/div> \n<\/div><\/div>"
                }
            }
        ]
    ],
    "pagesUrls" : [
        {
            "urls" : [
                "\/",
                "http:\/\/miu08.de\/"
            ]
        },
        {
            "urls" : [
                "http:\/\/miu08.de\/unternehmen\/"
            ]
        },
        {
            "urls" : [
                "http:\/\/miu08.de\/karriere\/"
            ]
        }
    ]
}